{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 SSIG펜션(스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約のお知らせで人数を追加する場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できません。払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合は保護者同伴や同意が必要です。 入室、退室時間を遵守していただき、施設毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や焼肉は禁止され、個人用炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は特定の場所を利用し、娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 予約特典としてスパ/ジェット機が利用でき、個別バーベキュー場が利用でき、一部の客室はメゾネットタイプになっています。 IPTVとWiFiを利用し、専用プールやバーベキュー場、カフェも利用できます。 駐車可能で海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は、どのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "予約のお知らせで人数を追加する場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室できません。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合は保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守していただき、施設毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や焼肉をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や焼肉は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "個人用炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人用炊事道具の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで利用できますか？",
            "answer": "喫煙は特定の場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパ/ジェット機が利用でき、個別バーベキュー場が利用でき、一部の客室はメゾネットタイプになっています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用し、専用プールやバーベキュー場、カフェも利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 470
    }
}